【香港民研】捐款力撐民意調查 讓數據揭示真相

【香港民研】捐款力撐民意調查 讓數據揭示真相

《蘋果》製圖

港大民意研究計劃成立至今28年，是本地民意調查重要指標，由特首民望、政府表現以至港人身份認同，都是港人掌握社會風向的參考要素。
相關新聞：港大民研轉型惜捐款遠遜預期 鍾庭耀今重啟眾籌盼特首民調不斷纜

民研計劃由7月1日起轉型為獨立機構「香港民意研究所」，依靠公民捐款維持運作，4月底曾宣佈要一次過籌募600萬元起動基金，惟爆出反惡法風波後，研究所主席鍾庭耀僅指「社會有其他事更需要資源」而一度主動停止募捐。截至7月16日下午，民研計劃暫籌得約逾400萬，距離目標仍欠三分一。
沒有客觀公正數據，事實或許從此淹沒在資訊洪流當中。要企硬、要力撐，我們就要全盤掌握動向，就要透徹了解真相。

相關新聞：嘆學術界變現實功利 鍾庭耀「安然」離開港大

捐款支持「香港民意研究所」： ，讓數據說實話，讓數據揭真相。

上一則
上一則
【法政巴絲】逆權夢一埸

下一則
下一則
【短片】全民監警！《蘋果》徵集克警濫權片段 還市民公道

港大民研轉型惜捐款遠遜預期 鍾庭耀今重啟眾籌盼特首民調不斷纜
嘆學術界變現實功利 鍾庭耀「安然」離開港大

推

推，之前話重差200萬

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

如果想俾錢調查自己草擬嘅題目，每題$12,000

捐多左500
想睇幾多人想林奠落地獄

支持